不要走！慘過番印度挽番區

又蝦周周？

唔係

可以再貼定延四年

以後唔洗再見定po

有位住觀塘既婆婆有晚同我講
話日日都想係愚樂台見到我

你同個婆婆一齊躝

尊重拉

雖然會唔習慣，但清走愚台瘀血係一件好事

我同侵一樣
被劣幣驅逐

我含淚支持

腸哥唔係印家軍？

大家一齊脫離苦海吧

告別雖有陣痛
但可以用時間來平伏

慘過番印度係藍絲黎

發哥:我一早叫佢返印度食蕉!

藍PR絲

u幾時番來講波